我屌你老母AAL

有種上多次15 我即走
日日都跌 搵日綠色都無 正垃圾股

呢隻垃圾 15 上得一日, 企穩d 啦仆街

你將跌轉做綠色咪日日綠色囉

隻乞衣上到一日 你去還神添啦
唔望你爆升 快啲破產 攬炒啦垃圾AAL

垃圾股

日日要屌一屌隻垃圾

CCL 同佢鬥垃圾

高過6月高位14蚊都敢接貨

我想講6月果幾買
短炒變長渣
賺小小又唔放 又唔做好止蝕
抵我比狗屌 但我要係度驚世買AAL慘過比狗屌

6月 14蚊買 13蚊賣
之後係咁short佢 13蚊沽 12蚊買
都賺返佢錢

我屌你老母AAL

12買14.5走表示

均價13.3

17蚊仲坐緊

唔好意思 你地唔講都唔記得咗依個post
話說我忍痛跳船 然後買tsla 個人開心番 錢又番到黎

oxy長期股東

準備上船啦 爆炸性旅遊黎緊

睇返隻AAL由18年3月開始跌到而家, 而家仲有肺炎, 憑咩覺得佢有得逆市升

10.7都要諗諗 14都敢追

爆炸性破產

喂手足 有啲誤會wo
依到係屌AAL老母區
你隻AAPL係升到仆街呀

撈底

喂 你地其實望住其他股升 自己隻股跌 係咩感覺

Aal 有跌咩

Aal算好啦
得閒都肯升下
你睇下隻垃圾oxy？
利申，早幾日放鳩晒aal，賺少少離場算數

AAL依D一係破產 就算上都未必上得返高位
垃圾一隻

原來今日咁叻仔升 唔知去到1030會唔會轉燈

9:25 就會紅燈，收市前就破11.2

今日咁都升唔起真係含得隻AAL

問過垃圾王oxy未

跌足兩個月

AAL vs AAPL，真係差天共地

不如早D放左AAL買AAPL算啦

已做 一星期唔夠就已回本

坐到腳痹

12.6 走左

咁快
比啲耐性疫苗一出就爆升架啦

星期5低位買 手痕走左

你都叫走到

唔知呢隻閪野今日企唔企得穩13.5

起飛

盤前入咗，但唔想揸過夜

你係咪入返

冇了 一陣14又跌過

賺少左皮幾 你老味

唔信佢上到

過埋五日高就變tsla

呢2個月經驗都係一彈即走試過一晚升16%冇走
陰下陰下又冇晒

我就係升冇走，跟住豬都仆街

食飯時間又跌 日日都一樣

升一日又跌返幾日

DAL +8%

大家報下數先
17溝到落15

12.7

溝到落十三個幾

好快返家鄉啦

14終於肯升啦

有希望就大獲架啦，我已經冇諗佢

仲有好多人插緊舊經濟股

12.47

升10%

諗緊點解會而家入

17

之前冇溝貨？

11-12要溝

鐵底

我都無乜點理, 升一日跌番成個星期

低位無現金 依加升返少少

走鬼！

均價13.7 ，等疫苗爆上20以上

咁睇唔開呢d時候玩航空股
仲要玩最廢果隻

aal生性啦

你問過oxy未？

上18都唔會企得穩，有疫苗最多炒波勁，唔好諗住會3年高位，航空業要到下年年尾先賺得返今年蝕既

果下扑得中都夠休息幾年

我諗個個都係等疫苗爆升果下就放

屌,又跌

哩隻其實長揸必勝

AAL幫你日日蝕

13.63入左

企穩13.5？ 諗下好啦
依個係警世post
手足 一齊唔好再諗依隻垃圾

13.2放左了

落返11幾好炒既

岩岩12.8入左少少 擺半年至一年諗住

same 1500 股

咁睇唔開 啱啱先話要炒人

美股兩大垃圾: OXY/AAL

仲有ccl 添

漏咗個P字

如果要玩飛機股點解唔買ups/fedex

唔係上到14蚊 做咩落番12蚊 爛泥扶唔上壁

15蚊入13蚊即刻走

俾我都賣鳩左佢去炒落後科技股啦
我炒杜指都就黎頂唔住
妹下妹下咁

下下等爆升 人地tsla Netflix 果啲就升啦

AAL同DELTA真心垃圾 美國人都唔搭
要買就買LUV
2 Free check bags無得輸
出親去玩同滑雪一定都係搭佢
利:美帝人